唔好圍狗舍，要佢地食TG

警犬記者會話二噁英唔係由大劣製催淚彈釋出

前線千祈唔好快閃圍狗舍，警犬出催淚彈就扔返入狗舍
你地咁樣做 佢地都係唔會驚架

千祈唔好

Happy share

eqwwwww

推比前線

宿舍

推呀 唔好呀

千祈唔好

唔明點解少左人探訪狗宿 明明之前好多